我隔離隻豬鼻鼾聲好大

聽到都覺得幸福

嘈到瞓唔撚到佢就瞓死真係好炆

好彩依家無打

再打我真係兜個枕頭焗死你

死港女

雀仔我只要佢訓得好就夠

好想日日痴住佢